消息指本港今日（9/9）新增6宗確診個案！

還我立法會換屆選舉

唉！ 為國㷫宴開路中

冇事啦
仲做咩全民檢疫

老共出豉油，正苦出隻大肥雞。一定要監察全民普及檢查計劃洗費（包括宣傳、醫護、工作人員支出、醫療用品、PPE、清潔、運輸物流、保險... 等等），而家仲要由七天加到十一天！相信以數億元計！成本效益低！同倒錢落海分別不大！

仲有嗰幾百個大陸人食宿

為十一國殤同中秋晚會群組舖路